<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="places">
        <item>SATURN V</item>
        <item>N-1</item>
        <item>ARES-1</item>
        <item>DELTA IV</item>
        <item>ATLAS V</item>
        <item>ARIANE 5</item>
    </string-array>
    <string-array name="place_desc">
        <item>Cape Canaveral, di Pulau Merritt, Florida
        </item>
        <item>Piazza del Duomo the cathedral which locates in Florence.</item>
        <item>Markas Angkatan Udara Vandenberg, Kalifornia</item>
        <item>Kompleks Peluncuran Kodiak, Kodiak Island Borough, Alaska</item>
        <item>Pelabuhan Angkasa Oklahoma, Burns Flat, Oklahoma</item>
        <item>Pelabuhan Angkasa Southwest Regional, Upham, New Mexico</item>
    </string-array>
    <string-array name="place_details">
        <item>Saturn V merupakan roket terbesar di dunia dan paling bertenaga yang pernah
            dibangun dalam sejarah umat manusia. Ini adalah roket yang memungkinkan bagi manusia
            untuk mendarat di Bulan. Saturn V tingginya hampir 363 kaki setinggi gedung 40 lantai
        </item>
        <item>N1 adalah roket yang cukup bertenaga dan roket terbesar yang dikembangkan oleh soviet untuk mengirim
            orang ke Bulan. Namun semua roket tersebut telah hancur selama
            penerbangan uji coba mereka. N1 panjangnya sekitar 344,5 meter.
        </item>
        <item>Ares-1 adalah roket lain yang dirancang AS yang saat ini sedang dalam pembangunan. Setelah
            pensiun dari shuttle, Ares akan menjadi transportasi
            manusia untuk pergi ruang angkasa dan bahkan ke Bulan lagi. Ares-1 memiliki panjang 310 kaki
            dan didukung oleh satu mesin roket padat selama lepas landas
        </item>
        <item>Delta IV adalah roket yang dirancang AS dengan tujuan untuk penggunaan militer dan komersial. Roket ini memiliki ketinggian 206 meter
        </item>
        <item>Atlas V adalah roket buatan Amerika Serikat yang dirancang untuk membawa beban berat untuk diangkut ke orbit Bumi. Roket ini memiliki ketinggian 195 kaki dan memiliki total angkat dari massa 333.298 kg
        </item>
        <item>Uji terbang pertama Ariane 5 yang gagal pada bulan Juni 1996, dengan perusakan diri selama 37 detik setelah diluncurkan
            karena kerusakan pada software kontrol, yang tak diragukan lagi salah satu bug komputer paling mahal dalam sejarah. Roket ini memiliki ketinggian 193 kaki
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="place_locations">
        <item>8 Rue Scribe, 75009 Paris, France</item>
        <item>Piazza del Capitolo - 50122 Florence</item>
        <item>New York City</item>
        <item>2-3-1 Asakusa, Taitō-ku, Tokyo, Japan</item>
        <item>At Meydanı No:7, 34122 Fatih/İstanbul, Turkey</item>
        <item>Cape Town, South Africa</item>
    </string-array>
    <array name="place_avator">
        <item>@drawable/a_avator</item>
        <item>@drawable/b_avator</item>
        <item>@drawable/c_avator</item>
        <item>@drawable/d_avator</item>
        <item>@drawable/e_avator</item>
        <item>@drawable/f_avator</item>
    </array>
    <array name="places_picture">
        <item>@drawable/a</item>
        <item>@drawable/b</item>
        <item>@drawable/c</item>
        <item>@drawable/d</item>
        <item>@drawable/e</item>
        <item>@drawable/f</item>
    </array>
</resources>
